如果donki每區都開一間會唔會供過於求?

次次行donki都係超多人，咁如果donki每區都開一間會唔會太多呢？崇日既香港人食唔食得晒d供應

唔會 但會令759 898

759 平咁多

好呀，Donki經濟圈
大埔就起係停車場啦，橫掂都唔撚起戲院，無謂再俾假希望我地

啲人入去行多過買

唔會呀
其實唔一定要每間咁大型咪得

日前驚安の殿堂母公司泛太平洋國際控股公布了一份官方資料中所見，香港區除了以上3間已開幕的DON DON DONK分店及2間預備開幕的新店外，驚安の殿堂還計劃於香港開設第6間分店

遲早的事

傳說中因為某學校（i.e. 死教畜）阻撓搞到全區冇戲院？

759唔係主力日本貨，唔同對手既

個停車場開返啦
依家租客全面進場
唔駛再發夢有戲院

我入去淨係為左買平意粉

開得好慢，咁耐先第6間

十八區24小時基地

我諗唔係大區可能唔會開24

唔...唔撚係掛

Donki 對手係sasa 又可以係sogo fresh Mart 一田果d

遲啲喺旺角H&M執咗之後開返間就正

中環果個位開24都無人啦

覺得佢遲早執 通常一開開咁多既外資都冇咩做得點

百佳同759各自都差唔多200間
18間分分鐘唔夠
香港七百幾萬人喎大佬

你都戇鳩， 個停車場SELL HK 起嫁嘛， 佢點會畀donki入嚟 打一田

荃灣個間已經唔係啦

日日都買壽司食
飛機杯又多選擇

尖沙咀好細間

09:00–01:00

第六間起係新界東好d, 一係大西北

咁想要戲院不如住屯元天
有6-7間

屯門

07:00–05:00

戲院搞成點話時話
呢排冇行大埔唔知

福建360

Donki 日本蛋超平

會，行唔代表會買野

$45 2盒，上星期掃咗

可能就係咁多區人逼埋一間先俾得起租

香港後生仔好少睇平唔平
而係多唔多款 同鐘意新奇野

佢對手係藍店一田

要散貨點多先可以大lot 入貨

開sukiya

惠康百佳區區都唔只一間，會唔會供過於求？

UA丫嘛，爛撚左尾啦

我上次去完cwb donki買完野再去sogo個超市睇下，點知發現勁冷清，應該俾donki吸晒d客

我都覺太子／旺角要開返一間，一定勁爆

到時一大班酒鬼衝落去

大中隔離個停車場？
個到會變街症診所

主要係中環個舖位細 開24都行唔到耐 無咩必要開咁長 其他舖行到幾碼一粒鐘～

日本洗頭水都平 有SET裝！！！又多選擇 個價錢吊打一田SOGO AEON

仲有藍惠康萬拎SOGO citisuper~

過過少少尖咀咪有間

真 開太多就真係overexpansion